【突發】香港示威上左HBO John Oliver

全世界又多幾億人睇到

我冇嘢講

推

好波，John Oliver 認真唔惹小，佢撚起勁黎影響力分分鐘仲大過個侵侵。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

1:20 開始

推 我無野講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

原來係英國人。唔怪之得口音好聽咁多, j下先。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

今晚慢慢睇

推！

終於

佢影響力唔惹小

香城online 升級變成世界online 有更加多既副本同npc

多讀歷史，國際關係，國際貿易，社會人文學，政治，什至心理學

豐富大家既國際視野同文宣內容

push

Push

有冇人講下乜水

HBO <Last Week Tonight> 主持
個節目 我諗用 「比較正經嘅頭條新聞」來形容應該算貼切?

集集都好多人睇